{
  "Tarot Master": "塔罗大师",
  "Discover your future with a touch of modern magic.": "轻触现代魔法，探索你的未来。",
  "Draw 3 Cards": "抽3张牌",
  "Enter your question": "请输入你的问题",
  "Content generated by AI, please verify carefully.": "内容由 AI 生成，请仔细甄别",
  "The Fool": "愚人",
  "The Magician": "魔术师",
  "The High Priestess": "女祭司",
  "The Empress": "女皇",
  "The Emperor": "皇帝",
  "The Hierophant": "教皇",
  "The Lovers": "恋人",
  "The Chariot": "战车",
  "Strength": "力量",
  "The Hermit": "隐士",
  "Wheel of Fortune": "命运之轮",
  "Justice": "正义",
  "The Hanged Man": "倒吊人",
  "Death": "死神",
  "Temperance": "节制",
  "The Devil": "恶魔",
  "The Tower": "塔",
  "The Star": "星星",
  "The Moon": "月亮",
  "The Sun": "太阳",
  "Judgement": "审判",
  "The World": "世界",
  "Beginnings, innocence, spontaneity, a free spirit": "开始、天真、自发性、自由的精神",
  "Manifestation, resourcefulness, power, inspired action": "显化、足智多谋、力量、受启发的行动",
  "Intuition, sacred knowledge, divine feminine, the subconscious mind": "直觉、神圣知识、神圣女性、潜意识",
  "Femininity, beauty, nature, nurturing, abundance": "女性气质、美丽、自然、养育、富足",
  "Authority, establishment, structure, a father figure": "权威、建立、结构、父亲形象",
  "Spiritual wisdom, religious beliefs, conformity, tradition, institutions": "精神智慧、宗教信仰、整合、传统、制度",
  "Love, harmony, relationships, values alignment, choices": "爱、和谐、人际关系、价值观一致、选择",
  "Control, willpower, success, action, determination": "控制、意志力、成功、行动、决心",
  "Strength, courage, persuasion, influence, compassion": "力量、勇气、说服、影响、同情心",
  "Soul-searching, introspection, being alone, inner guidance": "灵魂探索、反省、独处、内在指引",
  "Good luck, karma, life cycles, destiny, a turning point": "好运、业力、生命周期、命运、转折点",
  "Justice, fairness, truth, cause and effect, law": "正义、公平、真理、因果、法律",
  "Pause, surrender, letting go, new perspectives": "暂停、臣服、放手、新视角",
  "Endings, change, transformation, transition": "结束、改变、转变、过渡",
  "Balance, moderation, patience, purpose": "平衡、节制、耐心、目标",
  "Shadow self, attachment, addiction, restriction, sexuality": "影子自我、执着、成瘾、限制、性欲",
  "Sudden change, upheaval, chaos, revelation, awakening": "突然的变化、剧变、混乱、启示、觉醒",
  "Hope, faith, purpose, renewal, spirituality": "希望、信念、目标、更新、灵性",
  "Illusion, fear, anxiety, subconscious, intuition": "幻觉、恐惧、焦虑、潜意识、直觉",
  "Positivity, fun, warmth, success, vitality": "积极、有趣、温暖、成功、活力",
  "Judgement, rebirth, inner calling, absolution": "判断、重生、内在召唤、赦免",
  "Completion, integration, accomplishment, travel": "完成、整合、成就、旅行",
  "Get Reading": "获取解读",
  "Getting Reading...": "正在获取解读..."
}
